［認真］有無手足係唔怕死

如果組一隊敢死隊有無得諗
但我啲朋友個個事不關己咁
好難組到隊

如果有敢死隊
做啲咩都唔洗諗咁多

我明個個都有牽掛
但而家我認為好需要呢隊人

利申：Gta組緊隊 想玩討論下

我係唔怕 但有牽掛

我明 我都有
但而家望住咁既城市
好無力

打下啲廢老有無得諗
起碼保護到我地自己人先..

而家根本個個被打唔還手
咁落去真係唔得